呢隻泰國出嘅漫遊卡幾好用

早排去日本，之後又去過歐洲，都係出同一隻牌子嘅卡。

日本嗰隻8日4GB，歐洲嗰隻15日4GB。爆數之後會限速128kbps 。

4GB 對我來講夠晒用， 在當地用又快又順，而且價錢又抵，所以推介一下